大半年了,開始掛住吉野家了

早在7月，抗暴運動爆發初期，有警員因撕走連儂牆上的文宣，被諷刺為「撕紙狗」，吉野家Facebook專頁發佈一個「抽水」帖，為大家解釋火鍋材料獅子狗其實是竹輪，內容與諷刺警員的言論相似，引起網民熱烈討論。但是該帖子火速被刪除，更有消息指負責Facebook專頁的職員被解僱，令人嘩然。

後來不少網民指經營香港吉野家的母公司合興集團，原來同時代理內地吉野家業務，所以才要解僱相關員工，以示立場，後來合興集團CEO洪明基更高調撐警，令網民反感情緒更高漲。所以除了罷食吉野家，在多次示威遊行中，吉野家部份分店如沙田、荃灣等都被抗爭者破壞，所以現時部份分店都圍上木板或鐵板，成為獨一無二的抗爭運動景觀。

掛佢老母咩, 大把店可以取代
仆街吉野家, 留返比狗食啦！
想食牛肉飯, 就去加藤屋、Sukiya！！
光復香港，時代革命

吉野家咩黎
新開架

獅子狗事件前勁鐘意食吉邊
可以一星期食3,4次
不過戒咗了

牛旨幫到你，仲好食同新鮮，仲可以送埋上門！

日本先有架！香港無分店食唔到

sukiya好食好多倍

自從學識自己住後
無去了

係運動令我戒到食吉野家同m記

上個月食完 好撚好食

日本食係唔同d

吉野家好易戒
冇再食過

講真
牛就戒左好多年
以前食親吉野家都係食雞飯
有無其他鋪有果種雞飯食?
仲有東坡肉都唔錯

懷仔教埋你煮

認真點解日本個邊唔換代理
之前吹到果邊搵人黎睇過都冇事

唔好標題黨啦

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

其實我成半年都冇食過牛飯
無一間黃店近我屋企

大埔人表示已搵到吉野家替代品

自己煮啦，渣架

吉野家真係好易被取代

以前都唔明 點解咁多人吹奏

仲未執哂咩？

吉野家不了

你條友想人記番起吉野家心郁去食啫